［打工仔請入] 好好運用餐廳排隊app

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

So sad 開錯台 應該開係上班台

有用嘅apps大家記得down 黎用啊

自推

曬文宣先

歡迎討論

沙田返工幫推

多謝巴打

推

排隊啦，過左籌號咪再排囉

排隊啦排隊啦

仲有shk mall 個app. 一次過book晒咁多間商場同餐廳

Lunch dinner 同朋友仔慢慢揀食咩

推下先

留名聽日試試先

正，見到耐都食第間

係喎
低成本

記得好好down 個app啊

屌咁撚好玩淨係推得一頁咋

以後再見到班港女擺住部macbook抄做野係starfuck
同我一巴車埋去

P牌見有人覆，已開心～
煩請多多share

齋坐係乖豬

買野先車啦

依 D 創新科技真係好

11點啦!!! 記得11點45分就要排餐廳啦，唔早排好容易就冇位㗎啦

文宣靚到咁都冇人share

正啊

排隊啦～～～～

推呀

push

特朗普敦促中國恪守《中英聯合聲明》
【Now新聞台】美國總統特朗普在聯合國大會發言，指美國會密切監察香港的局勢，敦促中國恪守《中英聯合聲明》。